支持警察嚴正執法

以對待理大方式日夜看守隔離營
見到逃走嘅病人即刻衝過去攬實佢
用警棍教訓佢

阿Sir辛苦了

我哋撐你

守護香港，刻不容緩

啲狗即刻行埋一二邊啦

我哋香港嘅警察咁專業，點會好似啲醫護咁隨便罷工？

上武漢威威啦

之前又話派警察叔叔上去幫手，一哥快啲回應啦，大家血濃於水，好應該幫手呀
尋晚喺美孚見佢地都身痕，好耐冇運動囉

不嬲揀野做，一講721就大家都明啦